No 285 al 14 Dez 1872 Pilleti Soldat Jakob Raudoski ja Peter Parrindi wõlgo tö palga rahha kohtumõistusse perrä 15 Rubla 15 kop lubbas Andres Kesselmann 30 Aprillil 1873 kindmäste ärrä massa ehk kui Soldatid ennembä peas Werrole kutsutama peas Andres warsti ärrä masma.
